[神探]其實有無人見過比人強姦果個女仔？

死左啦

好亂

收到獨家消息話，有人知道疑犯出入公屋大廈閉路電視紀錄同犯案時間唔吻合 同埋疑犯無時間賣走女事主部電話。

急不及待要食花生了

最搞笑既結局 應該係條女老吹畀人姦劫
之後猶差on99亂拉人
結果打死人/個老同覺得被屈 反正生無可戀 就自殺

真定假

消息人士？

如果係真，必將會係香港警察百幾年以來歷史性醜聞之一。

有無人搵到究竟係疑犯閉關兩日後先用張卡定係案發後五個鐘就用？ 而家有幾個版本

source?

留名

究竟有無人比人強姦？

你仲咁問
啲道德撚又會話你無人性

留明

wow